肥有咩好

食極都唔肥
身體靈活又健康
身邊有frd唔太介意變肥 究竟肥有咩好

屌你老母

攬起上嚟舒服啲

唔怕凍
但係怕熱